一直都想有份工可以長做

一直都想有份工可以長做
可以自己搬出去住
但成日d工番左幾個月就唔做/比人炒
所以更加好難搬出去住

有人工作順利搵大把錢開心生活

有人...就好似你咁

做乜都冇乜心機
全日淨係拎住電話係咁上網